{
    "New": "新建",
    "Error": "错误",
    "Success": "成功",
    "Coins": "币",
    "Status": "状态",
    "Repair": "修复",
    "Upgrade": "升级",
    "Mint": "铸币",
    "Sell": "出售",
    "Claim": "领取",
    "Cost": "成本",
    "Available": "可用",
    "Sort By": "排序",
    "Claim Progress": "领取进度",
    "Name": "名称",
    "Level": "等级",
    "Rarity": "稀有度",
    "House Vault": "房产库",
    "Daily Claim": "每日领取",
    "Last Claim":   "上次领取",
    "Total Claim": "总领取",
    "Total Houses": "总房产",
    "Max Daily Claim": "每日领取上限",
    "Total Citizens": "总居民",
    "Connect with MetaMask": "连接MetaMask",
    "My Houses": "我的房产",
    "Inventory": "库存",
    "Daily Quests": "每日任务",
    "Marketplace": "市场",
    "Exchange": "交易",
    "All rights reserved": "版权所有",
    "Mint House": "铸造房产",
    "New Mint": "新铸币",
    "Production": "生产",
    "Click on the button below to purchase a new home.": "点击下面的按钮购买一个新的房产。",
    "High": "高",
    "Medium": "中",
    "Low": "低",
    "Back": "返回",
    "Back to Home": "返回主页",
    "Whoops! Page not found": "哎呀！页面找不到了",
    "It's looking like you may have taken a wrong turn.": "你可能已经走错了。",
    "Don't worry... it happens to the best of us.": "不用担心，我们都会好好的。",
    "You might want to check your internet connection.": "你可能需要检查你的网络连接。",
    "Here's a little tip that might help you get back on track.": "这里有一个小提示，可以帮助你回到轨道。",
    "We are currently performing maintenance": "我们正在进行维护",
    "We're making the system more awesome. We'll be back shortly.": "我们正在改善系统。我们会很快回来。",
    "Why is the Site Down?": "为什么网站挂了？",
    "What is the Downtime?": "为什么网站挂了？",
    "Do you need Support?": "你需要支持吗？",
    "Statistics": "统计",
    "Welcome to :name": "欢迎来到 :name",
    "Looks like you don't have any houses yet.": "看起来你还没有房产。",
    "But don't worry, you can purchase one at any time by clicking the \"New Mint\" button!" : "不用担心，你可以点击\"新铸币\"按钮来购买一个房产。",
    "Are you sure?" : "你确定吗？",
    "You are about to spend :currency coins to mint a new building!": "你将花费 :currency 币来铸造一个新的房产！",
    "You are about to spend :currency coins to :action this house!": "你将花费 :currency 币来 :action 这个房产！",
    "Yes, :action it!" : "是的，:action 它！",
    "Not enough currency!": "不够币！",
    "You do not have enough currency to mint.": "你没有足够的币来铸造。",
    "Minting failed!": "铸造失败！",
    "Minting failed. Please try again later.": "铸造失败。请稍后再试。",
    "Missing required parameters.": "缺少必要参数。",
    "Building not found.": "没有找到建筑。",
    "Claim not available yet.": "领取还没有开始。",
    "Claimed building successfully.": "领取房产成功。",
    "Failed to claim building.": "领取房产失败。",
    "Not enough currency.": "不够币。",
    "The building does not accommodate new citizens.": "这个房产不能容纳新的居民。",
    "Upgraded building successfully.": "升级房产成功。",
    "Failed to upgrade building.": "升级房产失败。",
    "The building is not in need of repair.": "这个房产没有需要维修的。",
    "Repaired building successfully.": "修复房产成功。",
    "Failed to repair building.": "修复房产失败。",
    "Invalid data.": "无效数据。",
    "Transaction already exists": "交易已经存在",
    "Invalid amount": "无效数量",
    "Transaction registered successfully!": "交易成功注册！",
    "Something went wrong": "出错了",
    "Invalid credentials": "无效凭证",
    "Transaction not found": "交易没有找到",
    "Cancel": "取消",
    "Coming soon!": "即将来临！",
    "This feature is not available yet": "这个功能还没有开放",
    "Home": "家",
    ":name Statistics": ":name 统计",
    "Players": "玩家",
    "Houses": "房产",
    "Transactions": "交易",
    "Withdrawals": "提现",
    "Next Claim Available": "下一个领取可用",
    "Claim Available !!!": "领取可用 !!!",
    "Date": "日期",
    "Action": "行动",
    "Amount": "数量",
    "Fee": "费用",
    "Exchange Tokens for Coins": "兑换代币",
    "Withdraw Coins to Tokens": "提取代币",
    "Verify Transaction": "验证交易",
    "Transaction Hash": "交易哈希",
    "Account Transactions": "账户交易",
    "List of transactions carried out on your account.": "你的账户执行的交易列表。",
    "Alert": "警报",
    "Warning": "警告",
    "Transaction not found! Check it and try again.": "交易没有找到！检查它并再试一次。",
    "Transaction status failed": "交易状态失败",
    "This is not a transaction to the game contract": "这不是一个交易到游戏合同",
    "Transaction logs error": "交易日志错误",
    "This hash does not belong to this account": "这个哈希不属于这个账户",
    "Transaction destination wrong": "交易目的地错误",
    "Amount must be greater than 0": "数量必须大于0",
    "Insuficient Balance, you need +:amount more Tokens": "余额不足，你需要 +:amount 更多代币",
    "Error sending tokens": "发送代币错误",
    "Transaction underpriced!": "交易过于便宜！",
    "Transaction canceled!": "交易取消！",
    "Transaction error": "交易错误",
    "Invalid chain ID. Please change your network in MetaMask and try again.": "无效链ID。请更改你的网络在MetaMask并再试一次。",
    "Failed to get your wallet address. Please try again.": "获取你的钱包地址失败。请再试一次。",
    "Invalid wallet address. Please reload the page and try again.": "无效钱包地址。请重新加载页面并再试一次。",
    "Loading...": "加载中...",
    "Not your transaction": "不是你的交易",
    "Invalid receiver": "无效接收者",
    "Transaction completed": "交易完成",
    "Withdrawal": "提现",
    "Check this Hash": "检查这个哈希",
    "Install MetaMask": "安装MetaMask",
    "No MetaMask detected, please install MetaMask!": "没有检测到MetaMask，请安装MetaMask！",
    "install": "安装"
}
